畫咗動物森友會隻晨曦擬人化

可唔可以畫茶茶丸

無睇user name入黎 睇到張圖發覺唔對路 再望一望user name

對波唔夠立體

3分鐘貨仔係咁架啦

唔可以

＋1

比三個鐘你會出到咩質素

屌你你啲畫功嘅進步好似識時間停止咁，十年前同今日都係一樣

咁叻你畫啦

可唔可以幫佢整埋你啲核突公仔

你老母

+2

隻眼靚左有進步
不過件衫同裙D斜/直格可唔可以認真D畫?

因為求其畫

袁生你畫十幾年畫，最認真完成嘅畫係邊幅？

畫左十幾年連直線都未畫到

要畫實畫到

隻眼畫得幾好

對眼最有心機

有冇試過用procreate 畫

有冇鉛筆版

冇睇名入

大細波